FIFA Ultimate Team 討論區 （90） BF爆肝兄弟

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

大家記住睇清楚先好㩒

你好

偷圖狗快d po 你又「中」咩

用1000 pt買完個mega pack
一堆重複咗嘅人

暫時幾準，係23:00有4包

抽晒d 1000pt pack 屎都冇得食

通常大pack 係6pm 先開始 果3個鐘 50k>100k>125k

有無咁多人中好野

uk時間？

ching個moon幾大

一個84人都搶唔到

如果張圖係岩既 12點出121212

中隻普巴

大手掃緊84 打算入到入唔到為止

希望唔會蝕到棄驚

伊巴冇哂

話明會出sbc
d人仲唔搶呀

舊相又post 轉撚左game未姐

ching張尼馬唔是if黎嘅?

其實12 rare player pack 12隻閃 1000point
計番同30隻閃 2500咪一樣

等m子入到貨

你做乜踢爆佢

做乜拆穿我

舊圖

我都係

幾錢入

佢食完bf呢轉水，之後server理9你la

更多巴放左robertson未

抽埋佢瞓教

在座所有人都係偷圖
我唔會屈服課金俾ea

一開到3500 去到水尾3千尾

吹緊卞亨特拿 87 SBC

放左10隻賺住先 10隻strong hold

輕鬆回本

葡萄 今集得個睇字

多謝Ea

好難入隊

haha

連課金都課唔到

我想EA出FLASHBACK RVP TEVEZ

獌

not if

不如出伊巴

唔係if咩

平，差唔多入部4k up

放到130000？

點解唔係黑卡

唔係GK咪平

唔好入GK

我就唔信中完美斯又中mertens 啦

全部頂價

d84好似仲貴過琴日派完彩

84搶唔到

假圖?

人生第一隻icon

亨特拿 正呀

都開始係

宜家升係因為出sbc

仲要貼埋user名

入咗d GK

咩係flash sbc？唔見有sbc既

咁你奶啦

未出啊

開燈打機啦對眼唔好啊

換波衫抽好運d

3隻啫

貼USER NAME咁有心 正評你

中isco walkout 入面仲有隻auba 好感動

影好d啦

係咪得ultimate pack抵玩
新手唔識

有誠意

球員pack先抵抽

大聯賽有邊隻84 有3500咁平

對唔到焦 ，一係名一係圖

邊 pack 抵玩

12, 24 ,30 邊個抵？

3隻耶辛

球員pack

有巴打覺得係 我就覺得全球員包都OK

屌佢老味踢緊SB 時EA無啦啦死左SERVER , 當我果場輸撚左
ON99

趴係床影，將就下啦

即係呢兩個？

照除返開其實一樣

唔係，會講明係只得球員

4包1100全垃圾

咁易咩

係,快抽

唔計搶 都抽晒全垃圾

啲機率都一樣？

有咩84球員好推介 家下入定貨

分開抽咪有機會抽到同樣既垃圾
一齊抽咪會抽到30隻垃圾

唔識字？

大家可以留少少彈藥，有新pack

reload

有呀 得一隻啫

係咪要入d 82-84 if 等佢出sbc?

其實D包根本就唔抵抽

幾萬蚊去搏,不如直接買你想要既球員用仲好啦

24球員包其實同12一樣，大家點揀

賭仔心態 覺得自己會贏

想買個啲40幾50萬
咪買黎玩下

我用嗰幾萬蚊買唔到想要嘅球員啊
不過真係唔抵抽

用pt抽咪係

有無巴打入佐真奴，賓c馬

唔抽邊有球員換錢

可能佢諗住用coins抽

呢隻驚樂趣唔係喺踢波度 係喺抽卡度

唔抽玩黎把撚，m

我寧願2個12 多個希望

我

如果一個pack唔會中重複人
24>12

巴打幾錢入？

12 24都抽

用200萬 抽晒所有包 希望最後結算回到一半本
純碎過下手癮

fifa post一哥

G chi

生命鬥士巴打 希望你中到ICON

GOOD LUCK

人地用FIFAPoint

pc 巴打same

10萬 12.5萬 包先好抽，其他包浪費彈藥

用COIN抽咪ON9囉 用POINT有咩話抵唔抵

佢抽中icon大家為佢會開心

唔係無試過安份守己

我真心覺得你係全世界玩FIFA 19最多既人 健力士世界紀錄

3000場巴打
你中icon一定正皮你

人生只有fifa

點會 實有人24小時打/刷電腦

3000 幾場，我踢5-6 場己經要休息

隻game2個月都未夠
打左成差唔多4000場

一腳踢殘你抽爆佢

純碎貪圖抽卡個感覺 中啲咩其實都係咁玩
祝各位巴打 今晚個個中icon 中好嘢

唯一一個POST ICON唔會比人屌既巴打

3000-4000入咗拿卡同高美斯 希望無伏

高追，4000-4400

大家加油應該係12/12/12

佢值得

點解唔入其他
eg.英超拿卡 意甲高美斯

開黎見我

d sule都跌哂

高手 贏三千幾

幾時先有SBC呀屌

50K PACK

咪寫左香港時間2點囉 自己出game再入返睇下

仲未出FLASH SBC

咪話兩點囉

又倒3000point落海

屌 最高83

原來係咁，唔該

痴線 3pack都83樓下

12點 屌老母

三包 50k先得一張

起碼出10萬先抽啦，忍下手

本身諗住抽 諗諗下都係入卡算
諗返wl dr sb抽過咁多pack
計返50k/12rare player
應該得一次有賺

10萬同5萬咪一樣

azp搭兩張qs if 算係咁
西班牙+cb真係有一刻以為拉膠

巴打講完即入

EA我屌你老母

都唔知係好都唔好
已經有藍卡

三包一walkout

Icon 呢

屌你老母由fifa 13玩撚到19 年年都課
比我中隻過50萬既都無 我屌你老母ea

我都唔諗住抽, 本身有30幾萬想買迪布尼, 等呢兩日趺價就買

3pack 50k
門都冇道

Sbc一流

抽左2包 一包卡雲尼 一包83

抽3包 最勁得隻willian

BLACK FRIDAY當睇唔到算啦

有冇窮撚等緊兩點sbc

抽中伊巴然後其實80以下

3 pack 最高 84

cls 冇人中好野？

Ea我屌你老母臭閪
全家爛春袋生仔冇屎忽
生女做雞生仔斷J

想買500,000

等market crash執下平野輕輕鬆鬆玩算

最好 艾斯柏古達

4點5點先有303030

剩係得ps plus果1050 points抽一次咁大把
中82Stones

成個post無人中好野
慘過reward day

理智唔課金係好事

12點pack得隻IF 老母

Wa 唔撚課算
完全死海

留力等4-5點
始終唔係無限金錢

宜家打wl爽
無乜勁人

中左隻電話佬回本
賣左佢下個鐘 再黎

好似賭錢咁

呢個post竟然無人曬命

唔使訓咩

睇castro抽pack算

中咗88NESTA

算幾好 琴日中中田英壽今日仲有好野

仲以為古一招好貴

要po相先有多d負評

真係，EA , 屌你咩， 用左 6400 Points

抽埋垃圾，賣出所有都無十萬，八萬

訓唔撚夠佢玩，留返 5000 點聽日抽果個乜撚野終極包算撚數，佢老味西，正臭雞

平時Sb dr wl都抽到灰啦

課金$40抽一包
比隻82垃圾黎

岩岩個pack 開左伊巴 即放

幾時會？

剩185萬 都唔知頂唔頂到 抽最大既包

11點12點21點見

課800最勁係83 Naiby Keita

果斷唔課金廢時勞氣

忍喇

你唔好抽廢PACK啦
等今晚D核彈PACK先抽

WL packs唔開住今日先開 可以有翻炒IF
On9

俾啲安慰你
我12000 pts 最勁83

好難忍... 今日打爆左75場 已經冇得玩 宜家係呆等 聽焦 8點reset

核彈pack 分分鐘4 5點

又一日打爆左75場

係4 5 點

3個50k pack得 83 8484

師兄好打得

我深信你會有回報架巴打

係咪即係ultimate ?

買野獎勵自己算啦

係咪會有兩轉？聽日晏晝

巴打一日訓幾多個鐘

暫時張圖中晒

唔知頂唔頂到 已經要眼訓

未收工
收工食埋宵夜 返到屋企差唔多天光

我打7-8場都已經就死

原來一日只可以打75場

有冇人打WL 好重delay

有無人打算放棄啲快閃sbc去瞓覺

十萬下普金唔入sbc既大多數都開始趺加啦
世三屁馬呢啲就應該唔趺加啦

爆格，都會 Lag 幾下，太多人抽卡抽爆佢 server

中拿卡
多謝ea

唔課金係咪趕唔上大家啦

唔敢買了

更多巴 81 if係咪放曬?

想執平野既buy now set低啲啦
唔少人都想盡快出野

好技術 拎賤民隊都輕鬆d4
無技術 拎全icon都係d5-d6浮沉

冇課 炒下卡算啦

想收負評呀

transfer 全滿 巴打加油 bid 我收工了

Ok照比

忍唔住俾正評你

Ea

入左咩

平均幾錢bid?

好似無乜人抽到好野

4k一張照上？

平均3600-3700

if包皮跌左十萬 if尼馬落番一百萬樓下 好聽知聽日會跌到幾錢

咁抵
而家都上晒4字頭了

84係TOTW SBC?

一點入市先

抽50k pack，中三次nainggolan。有賺

我見曼朱維奇，賓周馬果d 3800左右都仲bid到

你諗住幾時放? 陣間2點出SBC

忍手唔抽，入貨算，抽都唔到我

其實係咪越多IF卡越易中鉛
有條友全IF 佢IF so9比我隻KDB一野撞尻開

要等4點開webapp先入到貨

係中嘅，平時都中，唔中嘅，bf 比你抽哂都唔中

handicap

數完仲有成m閒錢

因為你有fifa 做第十二人

通常有冇fifa points sale?

姐係pogba同kdb都唔會跌？

我估1張IF handicap機會+5%

中高價呢d要星期一先跌應該

同路

更多巴話入84?

放緊𠻹喇喎

中左法膠係咪都廢廢

抽左一包 出Miranda 即刻唔想再抽

我個倉應該有10m貨

打滿, 可以休息

感謝巴打

好癲

Carvalho入唔入得過

5萬個包之後仲有冇靚pack!?

你估我地有人係EA做 ?

如果跟住之前張圖走
2點係242424

入意法意甲法甲人

請教下大家
用webapp係咪最快買到人
用手機app成日唔夠人搶

Lloris/普金D.Silav BF前幾$$

*Silva

我估有

用snipe用ps4 bid用web

黎緊2包100 之後1包125k

Azp同kante都唔跌

試下比d耐性

2點散貨？ 次次都跟唔足 執少好多 好sad

你出貨時機唔岩

payet 有冇入

點解今日無人屌中鉛

個個掛住掃貨同抽野

冇 fifa既black friday同其他公司相反 fifa既bf係幫ea賺錢而唔係特價比買家買平野

國米隻米蘭達廢到 又鈍又慢

屌我覺得一陣都係中83 84

屌我用ps4搶人
慢咗一秒就搶唔到
睇住59min59秒㩒落去都唔得

sbc料

如果張卡係平你睇住1hour都唔會買到啦 人地用bot搶

我諗係啦 要好好學嘢
仲有幾隻sule 係倉到
4000入咗27 隻佐真奴 加 3000幾入咗幾隻拉卡錫
幾時放好

其實好難答你幾時出叫好

中午時間通常係最平

最貴係清早同凌晨鬼佬時間

香港嘅凌晨？

只入左if rami

香港時間清早同凌晨 鬼佬活躍時間

鬼佬好多都唔格價
有次零晨同人鬥bid
Bid bid 下發現有隻平d既buy now

自己mon住d走勢同呢個post，全部聽指示邊得㗎。

鬼佬好多lazy buyer

更多巴 想問d黑卡係咪淨係等到sbc要用先有得升？
過左果期 84以下係咪好難有機會上？
要炒黑卡既話係咪應該長期hold 住

直頭為買而買

請問各位師兄 今晚4點有好野抽？🙇🏻‍♂️

下期六合彩會出幾多號number

係香港性格死慳死抵。慳得1蚊得1蚊

btw掃左幾版都冇人晒命

果期完左有無sbc都會升

所以可以睇住今期插水d if

啲包係咪偷偷減機率
無中曬命都有

西甲黑鬼84 衝到上3900
岩岩掃都係3600

一分鐘後又要屌Ea老母

呢包唔抽喇 有consumable

跟

一定係consumable咩

邊個？西甲咁多nigga

屌得

又真係...

又係呢d廢包 抽一野先

84人啲價回翻啲 補翻啲貨先

廢pack 慳番

又要等1個鐘

之前張圖幾準下

為左忍手唔抽 直接息左部電腦 2點先開番

幫大家試左 eA老母係雞

根本搶唔到限定

點會抽

WL打到好灰...
好似唔識點嬴波咁, 想棄驚

其實唔洗試
無人唔知係伏

都未撚出

其實有冇限定

是但啦 包包抽下 上年 30rare player 都係得84

未撚抽過限定

750入左幾隻西甲84黑鬼

10點咪出咗一轉囉 1分鐘冇晒

打個J先

抽咗400 全部垃圾 喺hall想課都課唔到
瞓覺算

抽哂5包 最高得花膠 ea好波

大家會用啲咩後備？

其實EA如果整埋手機都有得課金股價應該更上一層樓

入jorginho好似無死

屌Ea老母既人 會再多啲

屌ea老手母

上一個12/12/12 pack 88+係4.8%
呢個鐘既係87+ 4.2%
大家真係忍下手好

750都掃到？

抽左800 回水回得10零萬
$80=10k

有冇人用webapp成日bidbid下比EA踢左出ser，入返去就bid唔到

幾時放

入咗好多800蚊84

三個程式全部俾ea soft ban 哂

好多雞執

馬列斯SIF 195K OTW 290K 爭成10萬

頭先個市回一回入返少少

果刻無人同我搶 好爽

更多巴係諗住2點幾放?

掃爆左個倉 平均3.7k一隻
好驚蟹

應該好多人都爆哂

三包最高得保方

2點鐘有更好嘅pack抽？

Miss咗岩岩d event, 請問10點到以家有冇出過sbc

Lloris . D.Silva —-> 300k up
係唔係已經跌咗？

冇

Black Friday係咪特別易中好野？
岩岩用coins淨抽一包中左9字頭

凈掃1k樓下 84

大家忍下手

唔好再問我幾點放啦

放唔放係睇現場情況

傻啦 我3000入都覺賺得少
3.7k入點賺 哂時間

Buy now 4k 唔知上唔上到去

一陣SBC真係用到既有得賺既
睇下EA撚唔撚狗啦

3700好博下。。用唔著就全蟹

更多巴都係3000幾入姐 不過西甲呢隻國藉窄小小

好哂命feel 講到實賺大錢咁

呢隻sbc萬能插嚟

3.7k-4k jorginho 40幾隻都驚緊 如果一陣sbc 走到走哂佢瞓教算

咁唔洗驚啦 怕乜

傻啦 我800入幾十隻都覺得賺得少

3K入點賺 哂時間

其實點解要盲搶84 up ?
sbc 出硬？

84點都會有用

Diu webapp 要soft ban幾耐

1800 入我都驚蟹

我650入都驚蟹 qs要蝕2蚊

650唔驚啦。。

條友先得果廿幾萬閒錢
更多巴你擺都閒1m啦屌

3000蚊要入緊係入到啦 問題係你唔會搶到200隻咁多

800 千幾蚊都搶到添

Wl輸到仆街 炒卡算

無乜心機炒84
轉為SNIPE下貴價人 睇下汁唔汁到平野

要點樣 filter below 1000 84人

由fifa14打到而家第一次中icon 88shevchenko
即刻雪咗隻potm美羊

放定啲84人先 淆底
5000 buy now睇下有無水魚

d 84咁難snipe

咁驚青黠做大事

穩陣呀ching

屌 bin到soft ban左

每個鐘頭01分-15分左右係高峰

最後30second 落bid執雞

我都執左閒閒幾十隻

其實唔多想講 d人bid平人幾舊就懶係威咁

抽左幾個包
用左十零萬
無哂錢
全部垃圾
本身有啲唔開心
諗諗好彩無比錢課金
慳翻啲錢
即刻開心翻哂
賣埋啲人抽包
無好野就棄game

開左幾個鐘都未SBC

究竟有咩new pack

乜人都有

咪講撚左2點囉

大撚大隻字倒數 講明2點 JM9

開De Rossi flashback嘅話 入左Jorginho就fatfat

打緊club無追

望就咁望啦 抽pack 運差到一個點 靠呢啲賺翻一百幾十

留番100k做sbc算

抽包一定輸 唔洗諗

3500-3900入左5隻84人

push

lucas

完全入唔到野
等下轉sbc

47銅人猛將4隻

做小豆回本 中左250同KROOS

估唔到son仲有2皮幾價值

等緊萬聖節 快快快

2M icon 有邊隻好?

RAUL

各位巴打
迪比亞路同柏金邊隻打ST爽d
有無人用過

請使用RAUL

中間個隻 好無用？

if 文so

應該比唔到ICON既感覺你

又一個衝動用coins抽

都係開局連贏兩場遮，EA即刻派隊 3icon + POTM Hazard + POTM Reus 俾我玩

幾時先肯跌價

左邊前場有乜好用，之前無做夏世三，而家唔知用乜人好...

Coutinho upgrade咗做世3
啲健康射廢晒

raul 貴好多
咁即係要儲錢
靠今晚抽好野幫補下

會唔會係dani alves

冇做世三就neymar唔需要諗

有第二隻即做

villa上年唔係已經有一隻啦咩
想要torres

舒利亞，軍刀，韋利。
邊隻最正？

期待SBC

sbc快撚點

改咗都無人知 100包派一兩隻出黎都唔其

亨利好唔好？

佢而家改左要show機率應該唔比改?

我都睇到啲人話係電欺同villa

派WL仲多負評派

又連印尼，玩條丁

放coins 350萬
10$ 1萬
全部要曬3300

唔值咁貴 你想玩ICON可以試下89nedved

入唔到ut

今年無玩過尼馬 想買佢張黑卡

有無食評

大家加油

史獨

sturridge

大師兄

85 rate

咸豐年前tip 嘅史毒

13埸贏8
輸嗰啲全部俾人反cup
你唔悶我都厭啦

用高普金 好勁 好好扭

等咁耐得隻史獨

fake哂，係史獨

屌咩 又英超st

又撚狗

普金已經屁馬勁到無朋友 係勁icon既lv 好難想像黑卡有幾勁

ea ho ball

84係咪放得

講真 機率都係比人睇架遮....暗改咗都唔知 ....
返出if都做得出 kick off goal 做得出 瘋狂中眉中柱 做得出.... 呢隻閪game.....

抽左10萬都係垃圾

搶得1包 古簡達

你放啦, 唔好再問

原來n年前隻史獨唔係流 似真係ea流出左 收番

搶得3包

EA 係咪利撚黎架

2星腳 史獨點玩

吊又利L

仲以為同時出兩隻fb

望落都唔錯

正
我隊全車莫拉達可換隻史獨了

ea:大家搶住抽垃圾

係咪有得升

真係痴撚左線
30秒無鳩晒

2星weak foot

利撚即做

岩岩戈個咩包黎 影都見唔到...

2星weak foot + 72 stamina 邊抵玩

91 會唔會勁好多？我見價錢唔係差好遠

rare gold player

快閃屎杜歷治 88
好勁張卡

仲洗乜抽野, 整依張都夠晒啦

2* wf

出左德甲sbc

岩岩出黎？

又係痢 今個星期利物浦或成最大贏家

收返哂

搶到3包 83up都無

淨係兩星wf就唔開胃

係咪4點有正pack

數值我覺得89個隻好d

Matip

IF Ben Foster起飛吧
最好上到3萬一隻

坐左幾耐

見到數字除咗褲

㩒入去得2星腳即刻著返

Thanks !

屌，特登等左成粒鐘
原來要搶？
仲睇左sbc 先
on 撚9

係

出左TOTW卡入pack
但無新pack出 ?

睇嚟佐真奴都有機上到去
起碼都中英超

跑狗唔洗week foot

3點應該100k
4點 125k

死左腳易守100倍

琴晚出

岩岩打爆左張transfer list, 一出duplicate就kick住左...搶得一包

唔一定要用 差唔多價好放

2星不了

第2隻fb呢 唔撚要呢隻呀屌

上年唔係有好多特別sbc既咩
今年係未到時間出定點

放心下個鐘有每人限抽

咁不如用華迪

40k個 50k包搶到2個算係咁

72 stamina wo 跑多兩三次就換人

等保特有隊簽

掛住睇sbc 影都見唔到個包

解fut swap好過

頂 3星都接受到 2星

45分鐘都唔知頂唔頂到

最重要在搶既感覺
屌你而家係連見都見唔撚到
去左個廁所仆你個街無撚埋

team rating 85

我諗要150k起跳
完全唔值換隻untrade

放幾多錢

期待左咁耐得呢個SBC

objective又逼人打rival
正仆街

搶到3包最勁83 而家就諗點解要比我搶到

希望隻IF rami有機上位

打前鋒用最少氣

172k, 你地做埋我果份

4 5 點都係125

衝呀臭奧燒

Matip 同alison max price 即放

更多巴隻Lucas 有機啦

EA唔記得左scream卡呀？

我有30隻艾歷臣

佐真努饋本生意

想問下依家total出左幾多張swap deal 2？

唔係掛 85rating 都用唔到佢咩仲要英超喎

10張
+1張sb星期一派
+3張weekly objective岩岩出

早知入定幾張matip if

做埋呢三個objective就13
Squad battle派埋就14

anyway flashback record

英超 小豆，史杜，柏度
德甲 gotze
西甲 juanfran
意
法

熱刺個隻先叫艾歷臣喎

即刻埋單我得11張

要用閪班牙入波兼贏波先煩

屌 做完小豆出屎獨覺得好唔抵

小豆好用好多

入左幾隻IF SARABIA 升緊上去

有人做futbin solution就升, 唔做D鬼佬懶蟲唔會理

小豆平好多喎

好似上次tah咁

好在之前做齊呢個可以唔做
陣入面一個西班牙都冇

陣間又當你放coins

最撚憎係呢D任
明明唔係玩開西甲焗我買人
即刻要3700入番隻Rodrigo，勁on9

lucas開始升

唔貪而家放都少賺wo

臭奧燒即刻升左2000

6.5k都有人要

做個sbc推佐真奴同pickford

臭燒 梅拿 sule

Futbin
好似overload

下個鐘係咪又有sbc

咁勁？

屌最後幾張SWAP全部打ONLINE，聽晚飛，姐係一張都拎唔到 前面拎足哂都換唔到100K PACK

剛剛見人7500 buynow

又英超快閃

期待緊意甲快閃

我放左6000ONLY 唔夠貪

真唔真呀 試兩限張先

拿卡都有機喎

Laca gomez 有無巴打出貨，仲有if rami同lucas

用就冇乜用
不過利狗實整

POGBA升緊上去

幾有佳節氣氛喱到

放4300冇人要

巴沙利 迪羅斯 高拉洛夫 是單出隻啦

佢係咪而家開始1個鐘1個SBC 唔撚洗訓

有批意甲84係手

8 mil張卡係market，痴撚線

普金 alisson 應該準備斷市

呢個星期出哂痢物浦真係好冇feel

Sbc係咪un吹 啱啱熄機手機睇唔到

咁d人應該係貪方便buy now 第一頁個d

好過中秋樓下🥮

2 3 月打後可以放coins轉依隊玩到尾

Swap deal lalala

可以唔使做
市場已經冇晒IF Barkley同IF Maguire

係咪好lag? 見d人守唔到咁 有場我感覺我又守唔到人地咁

$$$$$$$$$

點解我會諗將多左嘅sancho扔去祭

125k個時限有幾耐
聽朝起身仲有冇

咁多special卡，食handicap食到傻

會唔會一齊消失

都唔一定要用英撚IF

自
利撚點上rate 85

咪係wo 都唔一定要英撚 係個班人咁白痴死搶英人

呢張都9千4？

關乜事啊
我都係成手special卡咁玩
又咪一鳩樣

chem80
唔洗用呢兩張啦

1張

史獨呢野 會唔會有緣機要定其他85 同if

入定

全部頂價賣緊

呢水又冇跟機

入意甲 ，考慮

flash sbc

跟唔到機

中超出咗未

鬼佬時間d價係咁升

中超個堆即晚出唒了 有傻仔收

廢卡換廢包

幾時先有法早
如果有alves就

普巴升左2萬

有特警一定做 疤狗

Messi升到

戇鳩到震

巴打限時1粒鐘flash SBC
得閒可以做埋

放350萬coins
3200$

真無係出唔止87

諗緊IF放唔放 下一隻我估會好D

Gold player pack都夠膽放出黎

拿卡6000 buy now 賣哂

我諗仲未訓個班而家有9成等緊你指揮

我掛緊都未賣得出

平行時空？

垃圾換垃圾時間

我頭先未出SBC已經掛咗 一出就食頭水
頭先仲要比人串

好似做唔過 睇下amazon仲有咩買好過

3000入唔到係曬時間

以為咁易做咁好死
再換返廢金 又比ea撚

700入咗100隻jorginho ，過1000入不如慳返啲時間早抖

3500 10點入左5隻

真係好撚on9

我掛5500 都冇人買

我都唔清楚

查緊利記球員

見到好多隻有3-4K唔買
寧願10K buy now

廢金換一堆廢金

Sbc 出隻koke 叫好過無？

一堆垃圾換左隻普金連加特比我 多謝唒

哇我屌你老母臭係個webapp
我snipe緊賣得平少少既普巴
唔知點解 42萬 一禁 用左62萬
當自己衰啦諗住無啦啦無左15萬
之後奇蹟出現 有人用63萬bid左
成件事 坐撚左過山車咁

If mahrez or if salah

更多巴 84 7500出 會唔會太over

800 bid左堆Laporte 2k幾走 小賺

700 bid左堆軒達臣
1200走
食tea都唔夠

上呀rami

又問
cam mahrez
rw salah

lucas 37k

一萬入costa萬五走

拉米 上唔到去

Sor salah 500k 咁普金算

個sbc有咩意思 用堆廢金換廢金

第一水就得 而家5K左右咋 唔係repeatable 食唔到咁多卡

出緊大pack

12張廢金換番 12張廢金

廢金放係到係廢金
未開出黎都未知係廢金既

話左最平85靚IF 叫得你地入貴野唔會老點啦

等價交換

今晚試試水溫掛高d rami黎爽下先

入左四隻 幾時放

做完 開番隻78既中超

WL 進度好慢，又要等搭正 開包，又要睇SBC，之後打得一場又就黎整點要開包

癲左

升緊28000 now

沙拿屈射 但3腳 打翼cut入去射
sif馬列斯 5腳 傳波好d 90氣 打cam 左右腳健康射

試30k

通漲啊屌

Mahrez 打右翼 點解無沙拿咁好? 食hunter差唔多速同finishing

我pc上到30k得番1張
我掛左33k試試佢

我掛35000up

隻 IF Pellegrini岩岩2萬買而家已經2萬4

唔貪就而家 賺5000閃人

唔升就奇
個撚個抽垃圾
吊鳩ea

唔急啦, 今期 d if 卡都連唔到

岩岩再碌
33k都係得1版半夠d
去得唔夠盡
巴打賺多d

啱啱三萬賣哂 賺少了

我pickford掛低左

mahrez食hunter positioning同finishing 90
salah食hawk positoning 99 finishing 97

100k pack

無話賺得晒既
自己覺得ok咪得

又抽垃圾 棄驚

屌 100k pack 無point

商店出現問題屌 抽唔撚到

唔知係多人抽野刷得勁定點，我做sbc係咁出好嘢

me too

一下無曬

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Jorginho mk

屌佢老母10萬包 禁極都無 唔撚比人抽on撚99

屌 開得一包
商店有問題

咁迷好 慳返100K

幾萬包一下就燒晒? 咁撚跨

3包 最高保定

事實證明抽咩pack都一撚樣 唔中就係唔中 Ea好ball

兩分鐘無哂

捕撚住都抽唔到屌

一包都開唔到

10萬包3分鐘抽哂

屌佢老母又抽唔到

做乜鳩野 啱啱買fifapoints 信用卡扣左錢 佢話咩商台有錯誤無加到point wtf bug左定咩

真係痴撚線

屌你 要搶都咁撚伏
2包回唔到3萬

第二個sbc幾點？

終於好少少 但抽左成萬點先正常d 唔知課嚟做乜

我都係，屌佢老母

其實100k pack正常回番一半已經算係咁
個個抽icon，唔通個個都想抽icon咩

其實pc有冇限量野抽 有冇pc撚講下

屌 咁即係點鳩樣

大機會呢幾個鐘內 ？

你地搶緊25k個個pack? 點解我仲見到我仲有9packs 買

SBC冇時間表 要人白等

咁快搶完
好驚課完搶唔切

如果佢又出7.5k/15k，咁我訓教算

搶到一包咋

入面仲有sule benzema coman 等肥料可賣

抽垃圾 好撚嬲

揀最多人衝入個ser嗰下買fifa points真係自求多福

84而家走定聽日走好？

保方30k咋喎

On99
有無巴打用手機app買包
跟住買唔撚到要你係開game買？

我都訓陣先，4點起身睇下點

now la

提提大家手上有英超if有價可以走

四點好似仲有兩pack 100k

定已經冇哂, 我一入去就得返rare gold pack
第一次玩BF

全部加埋10萬都冇

我做拜仁sbc 佢俾番隻利雲我 可以屌少ea一日

唔係喎 頭先我入game好似見到係
1 flash back SBC + 13 flash SBC

好啦 無咩肉食

好似係寫1個FB SBC+10幾個限時SBC

錢就扣撚咗，point就唔撚見

你老母一包中西瓜恩on撚99

屌 咁即係點 錢照扣無point到？

問題係你唔知佢快閃SBC幾時出，我冇可能24小時mon住

抽100K 83以上都無 屌爆佢老母

我都課唔到 但無扣錢

依家先知原來係全球搶開pack

重開game 我重開完有返

又話有新pack?

重開3次都冇見到

出隻84 85俾你重嬲啦 有門睇
不過都係大垃圾

抽撚晒啦師兄 你唔好後日先問

到而家仲有人唔知咩玩法

萬聖節卡十一月係咪已經轉左能力值？下一次就十二月轉？

我抽左啦, 我意思係新款既pack呀

3包 if華西 if巴士呀姨 小白

4點應該每人2個

有無同路人
定係得我一個咁on9

same

用晒成隊啲高rating untrade做撚完
好撚無為

其實唔係promo pack 個個section咩，我搭正3點入去得返個可以買9次既pack

好似好耐都無轉

懷疑過左氣

已經冇哂姐係

嘩屌賣左張普金alisson換if先

我岩岩就係咁 喪禁先買到一包

係咪每個鐘都係會有100k pack?

Messi比人做市820k上到900k

4點每人2包好似

Icon幾時入好

Web版下下搶到 搶完開垃圾

姐係彈出黎係正常？
要係咁禁先得？

3點半有pack?

4點話5點再有6點再話7點有 屌9你啦

做乜9

martinez 6600走左幾隻

應該有sbc

各位師兄 新手中左隻IF WIJNALDUM 想問下依家放好D定遲幾日放好D？

我岩岩太緊張字都無睇不停禁
買唔到係好事 抽到po上黎呃正評嫁喳

00分出pack 30分出sbc有機會

用慣廢卡，抽到利雲sb試下啦，好似變咗easy mode

app都係

國米米蘭達咩料
個市好缺貨咩？

賣左10隻19K
9K入

係好缺

第一頁顯示已經56min

黑卡76

SB

史獨好勁。。。
做唔做得過

2000coins pack
max 82

又好勁又問做唔做得過
屌你呀

橙

警世圖

咁就晒左40萬

清明上河圖咁

Lucas開始升

3000場巴打還好嗎

84 lala係咪應該放左先

做完已經好眼瞓

自用就唔好啦

係，掃連格

我覺得100k pack點都要guarantee 83+
不過EA一定唔會咁做

又有SBC了

原來買/賣卡仲興奮過打機

真係30分出sbc

sb我用普金銀卡都做到啦

咩sbc

做埋呢個訓

咪又係日本cam

無啦 流料

又有機會廢金換廢金

我3萬入，宜家放就撿6萬，好想執

我都諗緊放唔放
我都係2萬5入
6萬好吸引

kagawa

但係我冇代替品

廢金換廢金again

2*WF 不了

唉 d fd cheap pack 抽icon 抽黑卡
我2000 coins pack 電視機都冇，點行落去

點解包皮if又升返上去 之前見到800k

垃圾 全部垃圾

大家佐真奴幾錢出

做垃圾 抽垃圾

因為求一定大過供

明明都搭正入store都冇事咁抽條撚咩

仲諗住等佢再跌吓先入

屌你老母ea 錢就比左 點就無想點

2000 coins pack?

If salah無啦啦坐左火箭 明明480K 變左成550K

咩事拉膠同kante升得快過火箭

呢到有冇41212(2)玩家，用緊4222幾順 想轉，41212會唔會好搶啲

媽呀 好感動
我係咪要轉玩西甲啦

限量搶返來

賣，美斯坐緊火箭

屌 我又係咁
點算好

成班俾ea禁住嚟搶

唔係應該今期TOTW10 會跌架咩 IF沙拿 SIF VVD

睇埋踏正呢水，無料到就瞓

4點中隻icon訓靚覺

should be 125k pack at 4:00

等陣4點又搶唔到咁等成晚等咁耐咪好on9

D 垃圾PACK咩都無 D卡咪升

出左幾轉pack都無見人抽到 IF 沙拿 VVD 就知今鋪仆街EA

課得多 PS Store話信用卡無效點解決

幾時會跌價㗎 啲嘢貴到PK喎

唉屌 以後唔撚課 再加聽日無就sd email 屌佢老母

4點又係要搶？

而家有嘢好放，d 人 panic buying.

碌爆卡

如果聽日totw sbc market 跌到pk

究竟係我黑定D pack閪

想入IF VVD 幾時買好

早啲訓

125k pack = 2500pt?

點解要panic buying

我會唔會中六合彩架 多人買到PK喎

我有佢張紅卡同if vvd 但想用if 唔想用紅卡, 但紅卡又冇錢

無可能 張卡仲有大把credit

屌你老味隻菲獵比安達臣仲好用過尼馬

個個都揸住咁多錢， 有一早放曬隊波啲人 一直喺度等入番啲人( 見唔對路咋咋臨快啲入番啲人) ， 有啲人直情唔想等 咋咋臨build team

唔識用 ching點用㗎

係咁用廢卡 換機會

咁我再等下先買返人

一定等聽日

個個都課金應節

而家買人岩時間？
成晚係咁賣人

嗱嗱臨放左張普金alisson換if

cls 點會依家買

搵EA定搵SONY

我唔識用
有佢同sane紅卡
可取之處係H/H，都係贏左死守先換佢出黎

呢一分錢好辛苦

EA成最大贏家 根本無人抽到好野

屌佢出番d似樣d既sbc未
開始眼訓 係咁出d垃圾sbc

一轉呢d ea都淨袋2m $HKD

利申 4231 打ram

1pack walkout都未見過

媽呀，得左喇

屌 課左無點

30RARE 得隻BERNADO SILVA....

以後唔課 屌你老母得個saul

中kroos......

屌

Ea on撚9

屌佢老母禁唔到呀

Oblak walker Jordi alba
算收貨

抽左成晚 total 洗左110萬 得呢包好小小

2包 1包821包83有無人夠我慘

係禁假射就過到人

又係瘋狂issues

On撚9 抽左3pack都無walkout 125000

ok以後唔會課了 知錯了

搶哂啦？咁快既
5點仲有無

屌 我都係

Cls 終極無電視囉

抽到隻漢丹

屌，issue到冇曬都買唔到

又美斯又C朗

開始閃死

一車車連登仔送入去

仲難過同bot 搶人

抽親無好野 2包搶到 無walkout 得丁力同公司佬

玩意甲 抽到黑卡koulibaly 本身用緊普金

集中型

坑殺

5點有icon sbc 大家唔撚好訓住

83

準時入閘唔撚俾我抽
屌你老母ea

me2
不過有多隻walker

83 kepa

俾ea撚狗撚左6個鐘，話系知佢一陣c朗sbc

希望食住panic buy 嗰勢

岩岩巴打教落狂禁就得

原來係咁，我係咁手機 console兩頭轉

抽2500point 最好得84...
抽多幾包350得82....
啲機率差到咁

隻沙拿升左5萬
AUBA 完左SBC 又跌左幾萬
但阿古路又冇郁過

狂禁就得
但禁完都係出垃圾

手機 webapp
兩邊互轉 狂禁
買到3包
中左d乜就唔講喇

課左無point
咁究竟有無交易到

屌你老尾EA
搶到標血換來d乜

我狂禁諗住抽撚到好野好撚開心
屌你老母又岀牙Fred比我 係咪好撚好玩呀EA

castro中ICON了

Dllm EA 125k 都連續比左兩隻拿卡我

廿包先得一隻icon

Seriously?

明智既選擇 1蚊都唔益ea
抽堆垃圾返黎 認命打多個禮拜sbdrwl好過

世界級

用咗幾多錢？

算好啦
係咩icon

125K pack都係咁 無撚用

350 points中到隻T silva
第一張抽到既if係batshuayi

咁博

89baggio

中阿衣
睇今晚有冇西甲sbc要用到

殺人防火金腰帶 課金EA無屍駭

連續16包無walkout先中隻平icon

唔好呀，好難中架

用coins 開同倒錢落海無反別
好野

好搞笑睇佢係咁買

啲84係咪可以宣布蟹晒

好似話聽日先出架

痴撚線game

沈迷Fifa 倒錢落海
課左800 一張walkout都冇

咪升唒 我隻隻都+1500-2000放唒

希望聽日上機前出啦屌佢 十幾粒鐘冇得禁app

更多巴而家有冇咩卡可以入

噫屌 但我睇番fut個價升左幾百only
但我d martinez 6500出撚唒

fresh icon

佢連住15包冇walkout 抵佢既

想問下6點重有冇pack出

聽fd講 winning 課800一定有牙朗
無人玩到咁

一陣係baby icon sbc ?
castro聊天室係咁洗 唔知真唔真

唔係第一時間放 咪輸

個個鐘都有呀追post啦

點解TOTW 價仲未抵架
我想入87馬列屎

好想訓

vvd 跌左少少

我都好撚想訓 但一訓起碼miss 6個sbc以上

隻kante升到咁 好想換隻blanc玩下

望番個ultimate pack
第二勁個隻又係龍門 ederson

睇堆5點訓了 頂唔順 聽日仲約左人睇戲

張卡仲有limit但唔比我預付

sorry 喺街追唔切

錢又無walkout又無精神又無
屌你老母EA

不了，早抖

之前好似成500而家得400wor

痴線miss咪miss唔值得為隻西game玩命

點解契仔安咁廢又咁貴

開125k walkout得84

唔怕啦 24小時不停出明顯就曬全球時區 訓醒可能d野仲正

依家入平既baby icon會否好不智

有幾廢

你地點樣執到咁多貨
係咪等8點掛果轉
9點幾就最易捕

我30幾萬買

紅卡金章安係我隻Super sub 70分鐘出黎救我n次

張if kolarov 而定放定遲d覺先再好

想問下125k pack有冇得齋買唔開？

想留比女朋友開

咪玩啦
即買即開

仲要同人搶添

冇sbc

出左啦

已經洗左兩萬points, 最好得隻dybala, 其他最高84

每隻執5000

外國時間buff 香港撚訓先 聽日11點再戰

sbc中pique 多謝ea爸爸

盡力了 明天見

史獨兩星腳做唔落手

中70幾rating廢黑

其實冇86都唔知walk咩撚點 叫條友友踢多幾年波先啦